中大緊急通知

連平時隱形既校長都講野
各位同學及同事 :

受到新界地區的事件影響，大學呼籲各位同學及同事注意安全，並希望各部門主管及老師採取彈性工作及上課安排，讓有需要的同學及同事因應情況調節上/下課及上/下班時間，以同學及同事的安全為首要考慮。

校長
段崇智

Dear students and colleagues,

In view of recent incidents in the New Territories, the University asks that all campus members to be cautious about one's own safety, and that all unit heads and teachers to exercise flexibility in work and class arrangements to allow students and colleagues to adjust classes and work time if necessary. Safety of all students and colleagues is our top concern and priority.

Vice-Chancellor
Rocky Tuan

推

各位小心